[LOL]傳奇反殺

我個朋友話佢傳奇反殺
話等鍾仔發掘佢去HKA
大家覺得傳唔奇傳奇